凍左去邊 仲好熱

又話凍 得返十幾度 屌仲廿四度 好撚熱

係去咗右邊

而家既天氣幾舒服, 唔洗太凍

一凍就凍到飛天，癡撚線